有無人一齊食早餐

如 絲打佳

邊到
利申:有j

吃緊了

邊度？

嘩屌 多撚到

西村大快活

我想食